俾利是問題

想問下各位，如果離左婚，仲會唔會俾利是前妻個妹？